睡教安眠曲有無咩野推介下

純人聲哼唱我都OK

打飛機最快

國歌

再別康橋

鳳揚花鼓

台灣 post-rock

近來失眠 我想聽呢d

johnny cash hurt
tears 4 fears mad world
radiohead street spirit

試下去Youtube search Sleeping Jazz 我晚晚都開住黎訓

我想甜d 既版本 唔同歌都ok

我瞓覺會聽呢首
成個人感覺好似沉咗落去咁

套野我一直想去睇仲未落決心去見 好似好慘情

睇啦
完全不同於韓劇嗰種悲情
彌漫淡淡的淒美

都係唔想去接觸,有時呢D戲好SAD攪到成個人會沉迷呢類電影一輪

會聽蕭邦

....話時話,有無類似何師奶呢種聲線既歌推介下

有時呢D純音樂確實係會上癮,但唔知點解好易又掉低唔聽
掉返轉為左起雞皮 我朝早有時會聽呢種去刺激自己

聽下 Gloomy Sunday